如果呢個時候港澳台一齊宣佈獨立咁就好了

支那一定搞唔撚掂

鍵盤宣佈就OK 啦 最憎人尻做

澳門

從來只有港台， 澳門呢d大陸地方死撚開啦

佢就係等呢一日
可以轉移焦點

台灣本來就係獨立，宣乜野

澳門獨立左邊有人去賭

澳门区(珠海市)有乜嘢資格宣佈獨立

佢係指土共??
點轉移焦點
即係港台搞獨立就可以化解貿易戰??

羨慕